實名遊行真係on9到痴線，此例一開後患無窮，記協你縮鳩啦

唔出聲屌都唔得，港共之後所有野全部都實名，你收得皮啦傻西

要確保名單唔可以比狗

去記協facebook洗版，一陣on99應承左就大鑊

㫒哥今次真係

點可以答應

梁家傑：估唔到共產黨衰成咁.jpg

屌你老母應承就做千古罪人

申請自動送中

做咩要實名唔比狗都唔得啦,都痴線

真係有無咁撚蠢呀

一定確保，放心比

實名火魔

中共遲早會人體植入晶片
好似d貓貓狗狗咁

咪撚應承 痴撚線

直接送支，多謝晒

推
記協唔好做罪人

可秋後算賬

on 9仔

正視聽！ 外界會以為香港依家有遊行權利？

支那式遊行

虛假嘅遊行權利

日後遊行都要實名登記
之後可能一張張list俾人upload上去起底網

推

拒絕實名遊行

真係弱智

你唔係以為佢會批遊行呀

記協真係癲

真係估佢唔到，民陣都無咁弱智

On99

On9到似五毛

笑死 實名登記

係咪戇鳩嫁
咁撚樣都答應
以後佢乜撚都話實名啊屌那星

理撚你班on9送唔送中
係開壞先例 endorse黑警限制遊行示威呀

點樣肯定到名單唔會比狗? 萬一真係比左狗你可以點?

一定唔可以去

2020仲有人覺得名單唔會比狗比國安送中

1. 祖拜登
2. Joe Biden
3. J.B.

4. D.T.

痴媽根

自己交名單

1. 毅進星 100

係連名單都唔可以存在 點解遊行要實名制 都on99

呢啲事一定要國際宣揚

on9仔先去

本身都唔expect 會多人出 仲實名制

被取消所謂「回鄕証」特快方法

真呀

天地會名冊

藍屍咪有

其實先唔先例有咁大影響咩?
就算記協唔應承, 今次無搞到
轉頭藍屍廢老搞個5慢人遊行, 一樣可以實名開先例

不過實名既遊行我就絕對唔會去

佢係咪個名單內部自己keep?
不過黨安法你自己keep都冇用，要守你就守你，要hack你就hack你，再唔係拉鳩你再逼你自己開file都仲得。

遊行要拎狗隊不反對都已經有問題
依家仲要實名

到時班狗咪又係選擇性執法

班記者覺得自己身家清白
唔怕死咪去
開唔開先例
喺唔講道理同邏輯嘅香港已經唔重要

記協會長一人遊行
其他行家當採訪一齊行咪得囉

算唔算打咗「疫情」一把

點實名
遊行喎
全市民都有權做㗎啦
使唔使上網又要登記

就算你登記完
啲狗都可以用支那国安法/限聚/襲狗/不服從狗 etc 去咬你
更何況遊行要不反對同登記根本就有問題

-智力低
-離地
-配合支共粉飾太平
完

香港多得你依啲智障，所以先退步得咁快。唔好講咩抗爭反共之類，講得出依句野證明你連正常嘅思維都冇

取得階段勝利

被人黑名單左後炒魷，或者冇人請，到時唔好出來喊苦喊忽

push

傻啦，咩叫先例，面對一個極權政府，佢洗乜講先例

政府話遊行d人追蹤唔到，所以禁，有實名咪追蹤到囉

仲有幾多記者肯去？

到時遊行完被人炒左咪出來籌錢

自願送頭

On9 洗唔撚洗排住隊入場呀

港共要扮仲有遊行自由
記協咪咁傻豬配合左佢地呀

on99999999999999

溫水煮蛙

到時5分鐘點一次名, 聽到名就舉手

㫒哥平日大大聲屌黑警，做乜會跪低

唔遊行就撐唔到人？仲要係一個諸多不公平限制下嘅「遊行」喎！！！

實名制第一步

陳同佳效應

你話比我聽，實名登記用嚟做乜

如果狗忍到手唔拎 乜都得

其實咁樣都有得玩
靜靜地諗吓

劇本嚟。

弱智
咁鳩既都諗得出
有你開先例
以後冇疫症都可以名正言順去打壓喇屌

記者係要中立
咁做完全係戇鳩偏坦政府
他朝要你交保證金交保證人先可以又縮喇喎？

On9要實名不如唔好搞

惡啲都咁話
屌你老母係咪弱智而家呢個時勢實名遊行肯定不懷好意咁都應承係咪跌咗個腦想害死自己啲行家咩

林奠又可以大大聲講：「證明香港係有遊行集會自由，一國兩制一直都係成功落實！」

實名遊行on99，記協你應承既話恨你一世

一陣有人搞事入曬你班實名

幾時痾尿都實名

On撚9

又曲證自己認證之前ban唔關武肺事？

請勿預約被捕

企硬
拒絕實名遊行

佢話冇實名萬一爆發之後搵唔返d人，有實名佢搵到你咪俾你遊行囉

俾人行宮刑 求情問可唔可以淨閹蛋 留返條賓周用係咁覺得咁就唔算俾人閹

當佢答你：唔會
你信佢講？

講野客氣少少
屌港共唔係屌記協ok?

會唔會實名遊行完，之後連份工都冇埋㗎？之前有啲人喺 Facebook 講兩句，都可以冇咗份工。

有險可守。

今舖邊個出去真係邊個送頭

信政府唔怕

You on9?

實名登記，冇話規定要交份名單，希望記協用加密嘅硬件存放名單，資料一定要offline，行完即刻刪除

發緊夢？

老閪都唔去啦,寧願佢直接ban遊行show佢係打壓都好過扮有民主

無晶片就拉去坐

唉屌，吹撚脹

政府有名單，除時可以告人

先例好大影響，太公文匯星島01實用記協打J

Nothing is secure，港共一定開心share，快過Foxy

黐線咁以後要唔要實名入公廁痾尿

實名.............依班人個名會送晒去大陸啦

支那真係會咁

梁家傑表示估唔到原來共產黨真係咁衰架.jpg

提提大家
醫護罷工最後工會交左所謂既罷工名單之後
就出現醫生醫護被秋後算賬

自己參透

叫d狗都實名行必先la

太天真

實名遊行？傻撚咗？

邊個寫實名登記就唔係手足 邊有人傻撚到配合獨裁政權嘅命令

1咁實名黎做咩
2一陣俾狗搶手機/邊度流出破解攞左份名單出黎有咩為

個post好撚鬼

記協內有一枝針都死啦

認真
記協接受
會變左潘太咁比港共利用

話你個傻鳩驚你嬲

其實都係唔好行

但點解記協咁on9，基本智慧都冇，我一直以為做記者有咁上下古惑，接受呢個條件好鬼單純

你係依個po入面暫時第二on9嘅

梗係要cancel啦
除時裏面有共記

呢個撚樣真係要令香港變成一個比新加坡更加獨裁嘅城市

問題係求其作個理由要你交就收皮

呢類名單有價有市！！

而家人地叫你食屎
你話確保唔好直接屙落你個口到就ok

估唔到記協最後都有份破壞基本法

記協你醒下啦

個框框永遠係自己俾自己
星期日撐記者！

不如寫定悔過書先可以遊行

遊行實名制，天方夜譚

推比記協見到
reject呀

之前初選公投都係未點完票就有柒頭爆左出去

準備好去支持遊行
不過我就唔會實名㗎啦

借你老母黎屌，我確保唔中出佢

有分別咩

ON9到震 遊行係任何人都有權力
實名屌你老母

不簽、照出

要實名仲搞遊行做咩？？送頭？？
你要守佢地既法的話
開記招鬧下算啦。效果差唔多。

癡撚線遊行要實名

Cls

真

做咗年半植物人？

唔比
但係狗自己拎，抗拒唔到

醒下啦記協

洗版朋友記得唔好屌記協 而係提醒佢實名遊行開咗先例就返唔到轉頭

仲信以供內部紀念都係弱智

咁L chisin

俾我笑一陣

民陣都醒過記協，一開缺口就無得返轉頭

啲狗都唔實名掛係身啦

瞓醒未？確保到仲點解要實名？

遊行係公民權力，唔駛佢批o架

仲要實名登記，都on99

警察通例要戴委任證>>狗從來唔跟
遊行係公民權利>>要實名登記

仲跟佢玩法都ON撚9

on9先會跟佢玩

醒下啦diu

岩呀

記協：遊行謝絕公眾參與

d五毛又話
好人好姐
怕咩比名

含啦屌佢

好人好姐怕咩show委任證

再pish la

簽名去嘅都係On9

唔怪得有人話細個唔讀書, 大個做記者
要幾 on9 先會提議實名遊行 ?
俾埋電話號碼你用 GPS mark 行縱好唔好 ?!

記協你縮鳩啦

乜而家香港唔係已經比大陸收左皮，基本法變廢紙

推 遲下又會越加越多要求